［異物入侵］ 識植物既巴絲入一入黎

本來係上淘寶買左盤貓草種比隻貓食
點知入面好似混左一條好特別既草
有無巴絲知道係咩草黎